James McCarthy is vrijgesproken van de Assisen op de sterkte van een aantal bezwaren die waren opgesteld door Holmes en voorgelegd aan de verdediger.
Oude Turner woonde gedurende zeven maanden na ons interview, maar hij is nu dood, en de kans is groot dat de zoon en dochter misschien goed met elkaar overweg in onwetendheid van de zwarte wolken die berust op hun verleden.
ADVENTURE V. DE VIJF oranje stippen toen ik over mijn aantekeningen en stukken van het Sherlock Holmes cases tussen de jaren '82 en '90, ik ben geconfronteerd met zoveel die vreemde en interessante functies is geen eenvoudige zaak te weten welke te kiezen en die te verlaten.
Sommigen echter al ervaring publiciteit door de krant en anderen hebben aangeboden een veld voor 1836/81 kwaliteiten waar mijn vriend bezat in hoge mate, en dat is het doel van deze papieren te illustreren.
Sommige zijn ook verbijsterd zijn analytische vaardigheden, en zou, als volksverhalen, begin zonder einde, terwijl anderen zijn maar gedeeltelijk opgeruimd en hebben hun uitleg opgericht in plaats van gissingen en ervanuit dan op dat absoluut logisch bewijs dat was zo dierbaar voor hem.
